0012 恆地苦主討論區

$38 入.... 應否上蝕

我35入
跌到29

長實5x
恒地4x
SHK 12x

股價插水但樓價唔跌

$31 諗住跌到差唔多入貨

完全唔知點玩。。。

等明日大嶼翻生

點解講講下冇左件事。。。

上星期五升一千點都無份升
日日插

恒地好煤氣小小，起碼pe, pd 都正常，似番地產股，不過佢揸住大量煤氣，如果跟埋 20送1應該收皮

6手均價39

佢今日如果又變20送1 直插式穿20

08由45蚊跌到15蚊, 今轉35蚊跌到5蚊?

如果廿蚊都抵入

直插穿廿蚊？唔係好信囉！

37.2 苦主😭

睇埋今日業績先

2008年插到13蚊
係咪08年標準去睇好D?

12好好多啦 起碼都有6%息

終於有人開 四十幾蚊月供溝到而家平均38.6
諗緊點算 仲供唔供

繼續供先溝得番ma，唔通低位先唔供咩

大家止蝕未

個個月都溝緊 心有點累

今日出埋業績先

40蚊好彩得1手
溝下溝貨先

月供緊如果都係20送1就仆街了

同你一樣，前一排我仲加供左唯有繼續供

我30.7先買 早知忍手幾日 幾時反升返上去

35蚊個期以為已經好抵買

我都以為係

38 4手
想溝 但唔知會唔會停送紅股

溝盡左 而家得返一手錢再溝
再加埋下個月月供一皮
都唔知溝唔溝好

月供驚閪

39 2手 屌你老母

37 一手
正股驚閪

$38 兩手

今次仆街啦又跌....唔係又去返08年價位呀，咁要等多十年先返回買入價

我都驚緊呢樣

星五大市彈1000點佢仲要跌⋯
睇黎好受煤氣20送1影響

lm等睇今日出業績20送一過幾日跌到25蚊

跌到廿蚊收集

豬緊差吾多廿幻😔

15$ 都血肉長城

唔係點叫股災

真既或真係至少25蚊起跳

幾點出業績 升返啲 放哂佢買中海油

應該收市後

睇黎都係 留名聽日升 出埋業績比我地走
聽日逃生門集氣

32-33蚊我都走了 好大壓力
冇就放下先

呢度好多人都係高位入，最低都$30入啦...開逃生門都要蝕啦一手4皮野，10手賬面都要蝕十幾萬...

睇黎要收息留比個孫幫我放左隻股...

趁低撈囉 斷估四叔都唔會比自己隻股票冧掛

點解唔會啊？冧左再買多d囉。

四叔都老理唔到咁多
睇業績點先

佢都無幾多年命

2008都跌到13蚊啦...... 無得估底了

咁廿蚊樓下先買啦

四叔都就黎死啦

有無奇跡好似長實咁業績後爆返dd回少少血

比佢好似長實升10%都要輸幾皮野

月供緊
都唔知驚乜撚野
月供得就睇十幾廿年，你供得12就係睇佢農地儲備最多，等第日政府收地起樓
依啲時候先係繼續低吸機會，跌得多就開post叫春，你地買牛熊輸就抵撚死，買正股都唔撚知叫乜撚野春
40幾 50蚊又怨自己之前平唔買得多，依家夠平又怨跌得多，on撚99
你地依班人抵輸錢，見撚到都扯火

中間派咁多股出黎 冇得咁計

遲左幾個月樓爆 呢類股準備要見歷史低位

心聲

上樓果啲咪要跳樓

請比我見多幾個月甚至一年，我月供未買夠

40蚊4手
係咪要揸到抱孫？

咁由唔會，3-4年一定番家鄉

咪係 我係驚月供果陣個價升返dklm

樓價企得住恒地應該都唔會再大插吧

唔洗驚, 升硬, 第二日繼續跌, 完全係騙局

12$ 連仔會血肉長城

yes班傻鳩仲話咩想升返止血，唔撚知咩concept佢地淨係識對住個profolio打飛機，對長遠有撚用咩

有冇咁大信心
兩年都唔知翻唔返到家鄉

40$ here
帳面豬緊十零個
擺係度算
反正唔等錢洗
仲有cash準備趁低買下美股

幾點有業績睇睇呢

正股驚閪

Pk 了
紅股都冇埋

邊度有得睇？

港交所
派1.3息

我仲以為係我搵唔到送紅股個幾行字添

地獄式插水了

屌你老母

呢次仆街

聽日跌幾多

佢2個仔真係打靶仔

仆街 今日先入貨

紅股都唔派 係咪on9

今次pk....

屌四叔出返山啦好冇
你兩個打靶仔拉左去打靶算啦

減息
冇紅股

四叔兩個仔等股東大會俾d老股東屌到反肚啦

正 撈撈又贏

等睇20蚊樓下啦

Why？
利申：見到煤氣20送1 第二日即刻放曬12

最少跌20%

有無搞撚錯呀？10送1都無撚埋？咁多隻股揀洗乜買你隻地產股呀？

而家恒基0.39pb
隨時跌到0.3pb....

聽日唔知插幾多

打靶仔！

博佢20送1 都可以接受
屌 減息仲要冇紅股
四叔點教仔

聽日直插無水花

相比之下老煤都唔係好差

地產霸權game over
四縮誠哥一退，彤叔一死，全部走哂樣
新地睇黎都快玩完

有d過份

屌佢老母

煤氣20送1都插到咁
聽日12

呢個真，但係煤氣已跌20%+
真係不敢想像12

冇紅股送
3號仔仲要唔爭氣
可以放棄12

不如40私有化
即賣

唔同既 始終股息已經6%

聽日唔理了，輸少當贏，放曬佢！

聽日個市就話你知可以跌幾多

如果真心為左個6%股息
我諗大把人唔會買佢

不過佢兩個無誠信 港股大忌黎
相信聽日會跌5％
長遠股東可以撈貨既搏佢升番
佢而家都6％息
最怕兩條打把仔一陣見平然後私有化

咁多隻地產股 我而家只信長實同新鴻基

好on9 睇到煤氣都咁樣 佢仲敢送都唔送

仆街 $31 果陣先入貨

地慘股黎講 佢算高息同穩定既 不過紅股係特色

舊年新城市柏林仔個鑊已經玩完，仲要加咗個共產黨做董事

令人冇信心

不過佢農地多，如果跌到咁上下
即刻撈d放係度

覺得似推低股價 搞私有化
3號 12號都係

跌多20%先入

聽日開始mark實佢撈
收住息等私有化

似係... 呢獲仆街
跌到20蚊
出價40蚊扮好人私有化 佢地持股72％
呢鋪真係俾佢地玩死

你肯定會出40蚊？

佢兩個仔咁仆街
推到落20蚊 出25蚊都比多你

起碼跌兩成22蚊見

無可能$40
$20 都計多

聽日落地核
利申：煤氣苦主

咁識玩

你冇信心當日又月供佢？

係最盡比20蚊你呀

參考其他
0.7pb都出唔起就收皮啦

跌多1-2成入貨

唔那係呀❓

真係似會私有化

借勢隊落去
股價插水對大股東又冇損失 ，仲可以趁市況差私有化

所以點解四叔咁有錢，十世都洗唔哂都可以咁賤格

一眾支持咗佢咁多年既股民都可以出賣

呢獲真係可以講再見

兩個仔毫無誠信 所有股東呢次都受罪

兩個仆街仔玩野

10送一
七年玩完

你自已估又當真咁

唉，恒地系好多股東都係長線投資

今次咁樣出賣股東

煤氣都有紅股

十送一又冇成本,冇成本都唔做
如果唔係咁樣估佢想股價跌,仲可以點估?

梗係有，股本多左
出年派多D息

同埋一年業績波動, 就即刻停, 都夠仆街

現在全都玩完了

新世界第3代似最正常樣

證明兩個仆街仔唔聽話，遲早拎公司錢投資蝕穫金

我都係$31.8入左兩手... 後悔了

果日仲入左好多貨
連埋另外幾隻加埋成13萬
幾日就跌左8%

39.8苦主係到

香討個邊個12討論區死傷慘重

扣除重估同一次性 應該無乜影響到
真係兩個仆街仔玩野

經營差 業績差仲派紅股仲易pk wo
股價即跌10%

月供撚
$36供完過兩日插到落$33

而家只買1113 現金流最足

月供x2 平均37.35
係咪要含淚繼續供

跌市加大供款!

月供都好過一手一手買既人好多了

唉仆街$41 一手
玩撚完

等比人私有化

月供唔係問題
公司有前景便可以
但這刻睇唔到

私有化先係最恐怖

樓價一日唔跌 一日都有前景

今日買多一手博業績
Dllm
均價都34

連登仔一早開定苦主post
果然有遠見

你地月供但係手上揸緊幾多貨?

要推落去應該要10送1喎

16 17純利都冇跌咁多
呢隻垃圾跌成45%

Sad

幕後明顯想股權集中

舊年一次性收益
賣野多左
賣樓賺多左

咁唔關事
佢上年派得少樓姐

賣

咁姐係買入時機囉 唔通4x先買咩

聽日跌8%到啦

會唔會保守左少少

聽日一定有支大大碌陰燭傾瀉下來

分幾日跌

3號, 二十送一,由14.58 兩日落到11.96,跌咗18%....

恆基直情冇紅股,真係不敢想像....

agger

對435有冇影響呢

上星期升千點佢跌就知佢咩料

份業積提都冇提過唔送紅股,真係賤尻格
少少交代都冇

食言當食生菜

呢間公司作風不嬲都

你太天真 隨時10$ 私有化

6% 我買0017 唔好 洗尻買佢

隨時一手都冇

$44買番黎 一手 pk

咁驚條春

點解成日見人話買17仲好
鄭家純學有咩賣點?

煤氣20送1 跌1成（公用股），佢隻垃圾連送都冇埋 起碼跌2成

係睇好鄭志剛, 有諗頭有執行力, 加上一條友話晒事
恆基兩條仆街仔第一年接手就唔派紅股, 對小股東好極有限
都唔知第時會唔會爭產

10 私有化佢會過到咩

2019年5月28日

人稱「四叔」的恒地（0012）主席李兆基於集團股東大會內正式交棒，退任主席兼總經理職務，並由兩子李家傑和李家誠「接捧」，兩人獲委任為公司聯席主席兼總經理。

大會內，有小股東問恒基管理層以後會否年年都有「十送一」紅股，李家誠表示，如果集團業務每年繼續健康發展，這個派息及紅股政策將繼續不變。話音剛落，小股東隨即報以熱烈掌聲。

今年就即刻收皮

屌佢老母
今年無人屌佢？

話音剛落，小股東隨即報以熱烈掌聲。

想問下呢班小股東而家既心理陰暗面

點解會咁， 急召經濟撚

比佢呃撚晒

我真係唔撚會信 下年一定話經濟唔好

我覺佢咁做
好大機會係私有化
佢明知道全世界都會搵煤氣去同佢比
佢連20送1都無
即係有心想壓低個價搞私有化
恒地手上揸既農地佢地自己要食晒
點會益外人
可能知道政府差不多要推基建谷經濟
所以快快手壓價做私有化
如果係咁個價應該可以落22-23
然後35左右蚊私有化

35$ 太天真

我無貨
但35蚊都係一個賤價

本來我都睇佢20頭先買，而家要諗諗

無野既
咁既時勢，佢就跌硬
如果唔係外圍動盪
單單睇上年下半年
未致於差到cut派紅股
而且單單講唔派紅股，佢最多落去30蚊邊
大市唔好就順勢做落去
佢都係借勢打低個價方便佢低成本私有化

今日都覺得唔太接受到20送1 沽哂
派返10送1當我唔好彩 點知送都唔送
停供12了

見到煤氣咁玩法已經估到有d野，有諗過佢股都唔派

38蚊苦主

DLLM

聽日直插式跳水毫無水花

本身覺得12號仔都幾好，咁搞法唔買了

38 蚊苦主x2
不過係月供得300幾股

原本以為都會20送1
但20送1一樣會大跌
送都唔送呢下感觀好差

大孖沙輪流想玩私有化概念

39.5 蚊

屌，紅股都唔送

點解冇記招
視像會議

廢事見

似學會德豐 每股換50 71 再加小小現金打發你走

咁多人估佢私有化

均價37

都係苦主

唔送股供嚟有咩意思

夜期反彈

明天有機會走貨

上次彈一千點都無升過

無啦 留俾曾孫

升市得佢一個俾人沽仲衰

如果集團業務每年繼續健康發展，這個派息及紅股政策將繼續不變。

即係每年唔健康發展

無限qe 利好樓市 vs 唔派紅股
我估都係跌，信心問題，唔信呢兩條撚樣

管理層言而無信
就算聽日要買貨既人,都唔會買恆地啦

36蚊有3手應該點做
Strong hold
忍痛離場

如果聽日市升佢唔升 呢隻股 市跌就跟跌 真係趁早掉貨好過

條含撚橙起埋的樓西到仆街
生仔有屎忽都偷笑啦

我30.7入 都諗住趁早掉貨好過

咪係 如果今日佢兩個肯洗紅股10送1，聽日個市爆升實跟住升啦，四叔個兩個仔同誠哥兩個仔真係差幾皮

兩條友木木獨獨咁，都係死好命，冇乜智慧

個條on9藍絲仔，抵佢死，祝佢快啲跳樓，到時幫佢影遺照

好似揸巴士，大半身家allin 12同3，一野唔見幾十萬，宜家先斬

係咪快要私有化

18年開始月供12，開頭供成五位數去12到，我估佢平均35以上，我真係恭迎佢呀

Btw,諗住20樓下，買少少博私有化

我估佢到十幾蚊，出少少現金加煤氣股票私有化

我幫佢睇過，會唔會計少左呀

依條友真係香土面神

點會甘易私有化呀,大把人反對啦🤣

你睇會德豐，依家係佢兩個仔揸旗，唔同左玩法

同意 恒基散戶持股數目多

38

如果真係私有化
一齊上去反對佢

7成幾持股..... 好有可能搞老私

唔係同股不同權

私有化唔係咁簡單恒基現貨蟹貨極多

利豐夠蟹貨多...

利豐磨左幾多年...
而家幾年內唔計派股 成本都係35到50左右

隻股有盈利有持續收入 而家玩咁既野
不過預計如果佢地咁仆街 將來會cut派息

私有化條件係咩

股東會投票

現實大把開價唔夠好既失敗例子

明天不問價沽吧

40手@38，聽朝落街裸跑冷靜下個人先

癡撚線

一手一萬都輸40萬，當初都係貪佢紅股，咁既息率如果要買地產股不如買新鴻基

已經set咗市價盤即走
不猶豫

聽日應該開盤跌20%

巴打唔好咁灰
其實唔派紅股問題都唔大
只要唔私有化建議佢派完錢就買新鴻基
或者而家轉定一部份去新鴻基都可以
當新鴻基買貴左就算

我地準備睇開市跌幾多

出現了

如果農地真係咁好搵,做乜要益街外人

慢慢回購，好過私有化

adr又唔算跌好多，睇下今日點

佢隻煤氣有版睇 冇兩成都一成

睇而家市道都有排無運行 仲換地產股真係痴撚線（包括我）

大家放唔放？

Strong hold
都蝕咗咁多 唔差在

放算 保守整都跌1成

好唔開心，有冇人明
買得呢隻都唔係求發達
唉

26

唔放 觀察多一年
如果提出私有化就全放算數
無良心 應該都做唔大

橫向換股 其實無問題
降低風險新地勝在租務一流

我明啊 當儲個錢啫

巴打

咩 app

而家就係果陣既沙士 戰勝恐懼 就贏大錢 當然要睇價位

仲有冇前景可言？
唯一得返農地呢個point

而家係唔信兩條撚樣

係人都知12值錢啦
怕果兩條撚樣玩野阿

留貨第日投反對票

打巴仔
呢隻股票好撚多老散
開會提出私有化應該無乜可能成功
除非佢集齊9成股權

如果今日有27蚊左右價就放一部份, 如果跌多過27就放埋一二邊鳩坐算
大蝕, 對兩條撚樣真係冇晒信心

跌勁少 要走襯依家

走咗，3%豪俾佢
唔果斷少少會仆街

唔走啦，唔計紅股個d，其實佢息率都有成6厘
本身呢個息率已經可以長hold

算好彩 撞岩大升市有得走
之後再望返唔會後悔

又一次升市都跌 屌佢兩個仔

佢執到跌得3% 仲睇佢走煤氣條路

垃圾

現價 6.5% 算係咁啦

-25%全走

今朝走貨係傻鳩

幾多手？我同你差唔多%

樓主全走未

成版得佢跌

過去十年樓價升左一兩倍

呢堆垃圾地產股都冇跟升

而家樓唔跌 呢堆垃圾地產股就要跌

好難決定走唔走好。。$31四手

其實4叔之前想谷股價先派紅股推上去
睇佢2個仆街仔who fucking care
應該之後點賺錢都唔關你班小股東事

未
冷靜分析
恒地依家都跌咗咁多
今次停派紅股，係預計之內嘅最後一個壞消息
今日放嘅話，應該係最大打擊嘅一日

對比煤氣咁高市盈率，恒地因為停紅股嘅下跌空間應該唔會高過煤氣

嚟緊QE, 農地兩個因素仲會撐住個前景

所以我仲未把心一橫放

事實係有升過嘅，但比樓價梗係無升得咁快

沽左一半，留番一半收息算

呢鋪有排坐了

係，我得3手41 蚊入，長hold 算

40手

咁絕望？？
30幾40 萬咁斬？？？

如果大股東對小股東唔好
隻股票賺幾多都唔關你事

41入 35走 好好彩

點都叫keep 返相同派息嘅
冇去到太盡

升一千又跌

怕唔怕下年減派
如果佢唔私有化我都會係中段賣出
而家持有同觀察先
可能而家只係兩個仔太廢

想升返少少先走
兩個仔廢一定

真係估唔到，個兩個仔冇往積睇

純粹覺得就算放都唔係今日放，冇理由食晒壞消息之後即刻放

no...賤d嘅比美麗華同小輪你

你地應該慶幸今日恆指升1千, 如果唔係, 實跌8-10%

細仔係廢柴就係人都知
估唔到大佬信佛都咁樣
換股新鴻基新世界好似仲好

岩 過度一下

都係，但我覺得部分跌幅已經反映左係上星期煤氣20 送1 嗰時

換另一隻地產好過啦
啱啱接手就出賣股東。同佢坐同一條船都係侮辱緊我
發財唔識立品

上年承諾繼續紅股，轉咗撚頭今年就唔算數

仲坐？我要坐都轉1113啦。一樣跌殘咗

係呀，因為當初買係真係因為佢紅股，再加埋唔錯既基本面，但其實從基本面睇，我覺得新鴻基同新世界好過恆基，如果恆基唔派紅股，息率同新鴻基差唔多，所以決定睇位入新鴻基。同埋我今朝都不問價入左堆6823，7厘息好抵買。

我會轉呀，等佢升返啲先

買5號仔好過買佢 起碼跌殘左 有成8厘幾9厘息

的確斬左佢拎D錢黎換其他股會坐得舒服好多, 冇信心真係坐都坐得唔舒服, 出面大把殘價優質股, 冇必要同佢晒時間

收到
巴打祝你追返哂失地！！

27蚊血肉長城

岩
係信心問題
對佢2個仔唔信得過

我今日選擇全放，係因為今日係大升市，我睇聽日應該跌得仲深....

上年先話正常發展唔會改變唔派紅股
上年都未有武肺
已經唔派紅股
下年除時減埋派息

市升咁多都唔彈下真係唔知坐到幾時

唔跌10 % 咪偷笑

放又死唔放又死

個市升4% 佢跌4%
姐係其實跌左8%

你今日唔放，聽日仲大鑊

管理層政策有轉變，姐係基本面已經轉左，管理層仲要係最重要既基本面....

係 轉16同1113

咁我諗下減持先

大行係咁叫人買

凶兆

邊度？

大行自己都真係有買

珍惜反彈

28蚊會唔會有機會彈到30蚊

彈到

希望今日做到粒星
反彈走貨

都話唔使賣

點解忽然間

真？
有無圖

換唔換股好

大行可以係幫客買

對啲仔有信心係咪要買新世界

Why

其實依家係信心問題

殺淡淡殺到一地血

今日大升市先救得到
睇下聽日會唔會現形囉

估唔到又跌唔落喎
原來市場都buy佢今次業績

係因為今日升市姐

長揸驚閪咩
我當佢係一隻地產股咁睇
現價有6厘幾息
依家個市差都咁
都keep到個息
仲想點？

其實業績唔算差，只係唔派紅股有信心危機

想管理層唔好當承諾係食生菜咁易食,OK?

長揸唔驚 突然私有化你驚唔驚
買股最怕大股東想食埋小股東果份

27.9入少少先

成班淡淡消失哂

自稱月供長渣果班 高位時高追,話又煤氣又舊樓又IFC又農地 講甚麼有買貴無買錯
股災時, 停左十送一就即停月供兼斬倉, 到底係咩玩法

風吹向邊就向邊度擺，真厲害

上年既息
今年個市差
分分鐘減息

大家都講緊管理層冇誠信
而你就無視呢個point

冇誠信呢一點,係剛剛昨日發生既

你係度串串共做乜撚?

4叔揸期一定唔撚放

其實唔係琴日先發生
煤氣有版你睇

煤氣增長的確少左好多
12號仔唔記賣樓收入少左
租務收入仲有升
咁佢都唔派 想點?

12號仔拎住咁多煤氣
煤氣派少左一半 12號自然都死死下
利申 琴日忍痛賣左12 換左17 不過都回唔到本

根本12號仔平咁多邊到得同煤氣比

咪係, 呢D時間唔及早抽身仲供呀?傻嫁咩
見到2條撚樣羅家良咁既樣就唔開胃
仲未計兩條撚樣夾埋生長5個仔, 都唔知D野點分呀
早走早著

睇死佢地4叔走左之後實傾唔掂數
除時打官司
4叔無誠哥分家產分得咁好

控股公司一向有折讓

係驚遲啲減派息

但想問下社會運動咁大影響都仲算正常發展咩

社運影響同肺炎比其實細到喊
社運都減紅股
武肺0派息?

公司咁多現金 利潤咁多
但唔派逼大家沽貨

轉埋燈呀屌你個媽過海

信念

擺埋一邊收息
一定無問題

「恆指升成千點佢先轉燈, 跌一千點仲得掂」
「等私有化啦, 今日無10% 跌幅唔合理」

「好驚
好彩26.95走撚晒」

千升死好命

「今日升又唔跟升, 聽日跌一定跌突」

49.9 兩手
有冇人夠我高

上年高位入WOR 巴打

我本身同你差唔多, 48左右
30幾蚊果陣溝淡番

溝翻兩手，馬上變低

仲供唔供好

都成40蚊

我同巴打一樣
不過都早左入

今日收升呢個星期上返$30
要買趁今日

如果你一直都供緊，我覺得依家低位更加要供多d

未供阿
但係冇十送一仲值得供？

值

慢慢黎喇
今日27蚊其實係可以溝一手先

今年無
可能下年又有
無人知
下年都未必呢個價
咁岩疫情+無紅股
先踩到落26蚊
得知道好多人想撈都撈唔到今日低位

自己估吓喇, 而家低位供可以話係值得供, 但有無十送一或股息會加減其實呢度無人知. 甚至有堆巴打話佢地想私有化添. 所以最尾無謂問人, 我諗四叔都未必答到將來12會點

屌 果陣一排無買野手痕走左去買
不過應該唔溝了 溝多兩手倉位太高

入左5手，唔怕！

今日牛市佢先走得甩，聽日如果一跌 隨時冇水花

兩手均42留名

收市一野彈上去？

「好彩千升咋, 千跌隻股無水花喇」

咁都有得燈

呢輪殺淡淡 殺到應一應

睇下之後唔會破底

無事 升返晒

咁都得?

其實管理層真係好重要
以前和黃合體左1號兼退位

個人黎講李小超都算係咁
但隻長和都可以食左屎由100蚊跌到40幾
當然有外圍因素

但都真係有人唔信佢

恒地會簡單d
但外圍因素都令人以為個仔無能

所以呢點真係要考慮埋
長實都起碼有霍建寧
恒地有邊一個睇住？

如果之後有番十送一咪買番囉，都係果句，要買地產股有其他好選擇，真係貪恆基系旗下既公司不同直接買佢地，要貪佢地土地儲備多不如買新鴻基，要買管理層不如買新世界。人地新鴻基同新地既商場都靚過恆基既商場多多聲

林高演

TRUE, 恆基D場好梅, 得IFC打得, 不過都係16渣莊,希望升多小小比我轉去16+17算

有時有D野唔到你唔信

農地聽都聽左十年以上

so?
又一個短視傻鳩自high

放喺到算鳩數，夠薑就私有化

睇遠d喇 一次半次咁樣就叫哂春
咁長和系應該執喇 沉左幾多年

886

冇左十送一，其實不如買其他地產股。長和系而家呢個息率都抵買

又十送一 都唔知咁care做咩

恆地管理層咁撚系買佢股票托7咩
得佢一間無加派息 1113同16都加派息

下年隨時話肺炎影響減派息

冇十送一唔係問題，問題係新既管理層冇誠信。再加上地產股既基本面唔係恆地最好，好多人係因息率再加紅股而買佢。就算佢唔派紅股令到股價升，我相信都會帶人因股價上升左而息率低左而放棄佢

why so serious?
無佢地邊有人贏錢？

連管理層問題都視而不見平時炒開短線？

的確扣分
今日大行對佢既折讓大左 部份相信係關主席事

講得岩，等反彈就走左佢算
買16搏佢西9站上蓋好過等12發展農地

我今朝不問價放晒，之後入左兩注6823
我都係老散

我就唔理啦，反正都唔見左幾十萬，將剩番既錢放入6823，5月有息收，價又升

點解12有增長唔派紅股但3盈利倒退都派返一半俾你本身我仲覺得兩個仔有啲誠意，而家真係睇唔透

睇死兩個仔7下7下

我都打算轉17
16 17而家食埋大陸水 應該可以再上一層

話轉去17個d, 新世界股票都敢買

真係心淡, 轉1113 或者16 會唔會好d?

17新話事人有搞頭好多

恒地其實有不斷收購市區舊樓嘅

今次派息幾時會有錢收??

2020/06/26

16就純地產 1113就有埋其他野

管理層食言，大家都仲買佢股票

以後佢地隨時再呃大家都得

百股應百客

股息，十送一我覺得問題唔大

呢隻問題係一路向下炒

純官係仆街
而家買係博佢個仔
暫時睇好似好
佢呢排都回購頂股價

兩個仔睇落有啲on9咁

純官唔係仆街
純官係蠢

唔係
佢對股東都仆街
迫人供股

你都要知當年新世界盤爛數嫁
如果唔供股咪一樣要配股
當年唔供股而家點會有咁多錢做回購
同埋當年提出供股既幕後人隨時係鄭志剛

比連燈仔燈到跌吾落，仲想溝貨😞

溝唔溝好

完全落後，長實新地兩日升番10%
恆指升二千點仲咁死樣
勸大家換馬

你對比下16 17
12落後幾多

比我返家鄉先換到架

12之前跌得少咋，我日日mon住

雞排佬係仆街、蠢、賤格

正確
依家追回跌幅

有無人可以解答下